<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Mon petit bout d&#39;internet</title>
    <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Mon petit bout d&#39;internet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Except where otherwise noted, content on this site is licensed under a [Creative Commons Attribution 4.0 International license](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Mar 2020 22:26:47 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sfer974.github.io/mpbw/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lessive maison</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/lessive/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 22:26:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/lessive/</guid>
      <description>Pour préparer votre lessive maison, utilisez un bidon de 2 litre récupéré, lavé et rincé.  Diluez 40g de copeaux de savon de Marseille avec 1 litre d&amp;rsquo;eau bouillante. Ajoutez 1 cuillère à soupe de bicarbonate et 1 cuillère à soupe de vinaigre blanc concentré à 14% Versez le tout dans le bidon et secouez bien  Votre lessive est terminée !
Pensez à bien la secouer avant usage. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Climber Workout</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/climber-workout/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 21:04:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/climber-workout/</guid>
      <description>   Movement&amp;rsquo;s Quarantine Workout for Rebalancing and Rebuilding:
B: BEGINNER, I: INTERMEDIATE, A : ADVANCE
 PUSHUPS  Warmup - External Rotations x10 and 5 slow pushups. B: Kneeling Push-ups 3 sets 10 reps I: Normal Pushups 3 sets 10 reps A: Lizard Pushups 3 sets 10 reps (5per leg)   HANDSTAND WALKS  Warmup - Wrist Circles 8 each direction and Downward Dog B: 1 Walk in&amp;amp;out with 10 sec hold I: 2 Walks with 3 sec hold A: 3 Walks with 3 sec hold   BRIDGE ROTATIONS  Warmup - Crab Pose 20 sec and Sphinx 20 sec B: Wall Rotations 3 sets 6 reps (3 per arm) I: Floor 3/4 Rotations 3 sets 6 reps A: Floor Full Rotations 3 sets 6 reps   TUCK PLANCHE Warmup - 10 Scapular Pushups B: Chair/Stool w/ Feet Below Hands 3 sets 10 secs I: Feet lvl w/ Hands 3 sets 10 secs A: Hands on Floor High Feet 3 sets 10 secs L-SITS Warmup - Active Forward Fold 30 secs B:Chair/Stool Tuck Sit w/ knees tucked high 3 sets 10 secs I: Low Legs Straight 3 sets 10 secs A: Legs Straight lvl w/ Hands 3 sets 10 secs PISTOL SQUATS Warmup - 10 slow Full Range Squats and End Range Holds 10 sec per leg x2 B: Rolling to End Range + Squat 3 sets 10 reps (5 per leg) I: Rolling to Stand 3 sets 10 reps (5/leg) A: Pistol Squats 3 sets 10 reps (5/leg) PULL UPS Warmup - Scapular Shrugs x 5 reps B: Jumping Negatives 3 sets 3 reps I &amp;amp; A: Pull Ups 3 sets 6-10 reps  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon Assouplissant</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/mon-assouplissant/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 19:33:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/mon-assouplissant/</guid>
      <description>Dans une bouteille de récupération, idéalement en verre, versez :
 50 cl d’eau minérale 25 cl de vinaigre blanc 10 gouttes d’huile essentielle de lavande ou de citron  Mélangez vigoureusement. C&amp;rsquo;est prêt !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Match Bruge-PSG</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/2019-10-22/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 14:51:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/2019-10-22/</guid>
      <description>Petite soirée sympa à regarder le match Bruge-PSG&amp;rdquo; Hier petite soirée sympa aux diable de lombard à regarder le match de la ligue des champions Bruge-PSG.
Et pour une fois le PSG à gagné !!!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Déjeuner chez les Arlots</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 16:14:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Non loin de gare du nord se trouve un charmant petit bistrot où l&amp;rsquo;on y déjeune fort bien. une formule avec entrée, plat et dessert pour 23€.
Nos amis les végétariens sont bien traités.
Les vins y sont excellents.
A ne pas manquer si vous êtes dans le coin et que vous avez reservé. 🙊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon Second Post</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/my-second-post/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 16:19:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/my-second-post/</guid>
      <description>h1 un titre 13 questions factuelles demandant une note de 1 à 5 (1 = Pas du tout et 5 = Absolument) afin de factualiser par la mesure ce que les équipes pensent de leur management : Sais-tu exactement ce qu’on attend de toi sur la mission ? Apprécies-tu ce que tu fais sur la mission ? As-tu le sentiment d’avoir l’aide dont tu as besoin de la part du management ?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>