<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Mon petit bout d&#39;internet</title>
    <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Mon petit bout d&#39;internet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Except where otherwise noted, content on this site is licensed under a [Creative Commons Attribution 4.0 International license](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/).</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 09:50:15 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sfer974.github.io/mpbw/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cake citron</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/cake_citron/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 09:50:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/cake_citron/</guid>
      <description>**Ingrédients
Appareil
  155gr de sucre
  100gr d’œufs entiers
  2 citrons jaunes en zeste
  70gr de crème liquide
  120gr de farine tamisée
  2gr de levure chimique
  40 gr d’huile d’olives tiède
  Sirop citron
  300gr de jus de citron
  300gr de sucre glace
  300gr d’eau
  Progression
Appareil
  Blanchir les œufs avec le sucre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Banoffee</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/banoffee/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 22:30:35 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/banoffee/</guid>
      <description>Banoffee pour 4 personnes :
 Caramel laitier 100 grs sucre semoule 200 grs crème fleurette 10 grs de fleur d’oranger 200 grs de noix du Brésil 100 grs de sucre glace fleur de sel 2 bananes Jus de citron  Caramel
  Cuire le sucre au caramel dans une casserole,
  déglacer ( verser la crème sur le caramel chaud) avec la crème chaude
  faites bouillir le tout 2 à 3 mn</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pate à choux</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/pate_a_choux/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 16:15:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/pate_a_choux/</guid>
      <description>Ingrédients :
 100g de lait 50g de farine 1 gousse de vanille 1 gros oeuf 50g de beurre  1️⃣ Ouvrez 1 gousse de vanille en deux et, avec la pointe d’un couteau, récupérez les petites graines noires qui s’y trouvent.
NB : cela marchera très bien sans la vanille si vous n&amp;rsquo;en n&amp;rsquo;avez pas, ou vous pouvez choisir une autre épice qui vous plaise et dont vous disposez #restezchezvous, de mon côté j&amp;rsquo;aime beaucoup l&amp;rsquo;anis vert, la tonka ou une feuille de mandarine infusée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seance_cardio</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/seance_cardio/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 15:23:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/seance_cardio/</guid>
      <description>Faire 5 fois le programme ci dessous :
  40&amp;rsquo; ciseaux, 20&amp;rsquo; récupération
  40&amp;rsquo; jumping jacks, 20&amp;rsquo; récupération
  40&amp;rsquo; corde à sauter, 20&amp;rsquo; récupération
  40&amp;rsquo; squats saut vertical, 20&amp;rsquo; récupération
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veille Techno</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/veille-techno/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:32:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/veille-techno/</guid>
      <description>Disposable Infrastructure What is “Disposable Infrastructure” also known as “Immutable Infrastructure”; Disposable Infrastructure is the process of “Automating the process of provisioning, configuring, deploying, and tearing down cloud infrastructure and services.”; whether you are dealing with development, staging, production, QA environments.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lessive maison</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/lessive/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 22:26:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/lessive/</guid>
      <description>Pour préparer votre lessive maison, utilisez un bidon de 2 litre récupéré, lavé et rincé.  Diluez 40g de copeaux de savon de Marseille avec 1 litre d&amp;rsquo;eau bouillante. Ajoutez 1 cuillère à soupe de bicarbonate et 1 cuillère à soupe de vinaigre blanc concentré à 14% Versez le tout dans le bidon et secouez bien  Votre lessive est terminée !
Pensez à bien la secouer avant usage. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Climber Workout</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/climber-workout/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 21:04:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/climber-workout/</guid>
      <description>   Movement&amp;rsquo;s Quarantine Workout for Rebalancing and Rebuilding:
B: BEGINNER, I: INTERMEDIATE, A : ADVANCE
 PUSHUPS  Warmup - External Rotations x10 and 5 slow pushups. B: Kneeling Push-ups 3 sets 10 reps I: Normal Pushups 3 sets 10 reps A: Lizard Pushups 3 sets 10 reps (5per leg)   HANDSTAND WALKS  Warmup - Wrist Circles 8 each direction and Downward Dog B: 1 Walk in&amp;amp;out with 10 sec hold I: 2 Walks with 3 sec hold A: 3 Walks with 3 sec hold   BRIDGE ROTATIONS  Warmup - Crab Pose 20 sec and Sphinx 20 sec B: Wall Rotations 3 sets 6 reps (3 per arm) I: Floor 3/4 Rotations 3 sets 6 reps A: Floor Full Rotations 3 sets 6 reps   TUCK PLANCHE Warmup - 10 Scapular Pushups B: Chair/Stool w/ Feet Below Hands 3 sets 10 secs I: Feet lvl w/ Hands 3 sets 10 secs A: Hands on Floor High Feet 3 sets 10 secs L-SITS Warmup - Active Forward Fold 30 secs B:Chair/Stool Tuck Sit w/ knees tucked high 3 sets 10 secs I: Low Legs Straight 3 sets 10 secs A: Legs Straight lvl w/ Hands 3 sets 10 secs PISTOL SQUATS Warmup - 10 slow Full Range Squats and End Range Holds 10 sec per leg x2 B: Rolling to End Range + Squat 3 sets 10 reps (5 per leg) I: Rolling to Stand 3 sets 10 reps (5/leg) A: Pistol Squats 3 sets 10 reps (5/leg) PULL UPS Warmup - Scapular Shrugs x 5 reps B: Jumping Negatives 3 sets 3 reps I &amp;amp; A: Pull Ups 3 sets 6-10 reps  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon Assouplissant</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/mon-assouplissant/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 19:33:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/mon-assouplissant/</guid>
      <description>Dans une bouteille de récupération, idéalement en verre, versez :
 50 cl d’eau minérale 25 cl de vinaigre blanc 10 gouttes d’huile essentielle de lavande ou de citron  Mélangez vigoureusement. C&amp;rsquo;est prêt !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Déjeuner chez les Arlots</title>
      <link>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 16:14:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sfer974.github.io/mpbw/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Non loin de gare du nord se trouve un charmant petit bistrot où l&amp;rsquo;on y déjeune fort bien. une formule avec entrée, plat et dessert pour 23€.
Nos amis les végétariens sont bien traités.
Les vins y sont excellents.
A ne pas manquer si vous êtes dans le coin et que vous avez reservé. 🙊</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>